淋病連交戲都廢撚事

紙巾準備？一滴眼淚都交唔到
真誠道歉？躬都冇躹一個
回應訴求？一個都冇

屌你老母 唔升級唔係人
星期五見！

俾CBS笑鳩佢靠流眼淚博同情

咁點解要出黎？背後有人逼？
琴日行會先放晒風話今日係限期臨奠會出黎交代。即係行會收晒order要維穩供臨奠出黎自己諗掂佢，但臨奠又好勝心強，出到黎唔交戲唔洗馬尿不突止仲幫香港人上buff
上星期個個唔敢講野但呢2日好多紅底都衝出黎講野，割席又好抽水又好死撐又好
我覺得好值得思索下背後意思

得啦知啦
記招重點呀嘛